蘋果日報 新聞 20200329 星期日

蘋果日報 新聞 20200329 星期日

頭條

禁聚令生效
灰色地帶多 政府指守法靠「常識」
警巡食肆度枱距 命人戴罩
餐廳膠紙封桌椅 部份東主寧停業
市民趕睇「煞科戲」轟禁令九唔搭八
陸羽休業 員工獲發5,000元飯錢
黃大仙「閉關」避炎 東華閂13廟宇
放生麻雀館K場 政府被轟
網吧界自發停業
網吧「難民」恐瞓街
球場偷步關閉 石板封燒烤爐
搶米潮再現 多間超市限購
清明悼六四 研流水式獻花
民陣停反送中3.31紀念
勞工處籲外傭休息日留家
工會轟抗疫基金益財團
醫管局缺N95 防毒面具頂替
病床告急 確診者延誤入院
女警拒戴罩屬刑事 曾到多區商場
酒吧群組擴散 樂手妻兒中招
護士染疫 院友需檢測
設計師俞儷軒女兒 時尚界首人確診
七萬人衝關 1%檢測樣本呈陽性
許樹昌料700人隱形帶菌
長者完成家居隔離無人理
全球確診資料
香港583個案資料
首次行使《國防生產法》
特朗普命通用汽車 全速生產呼吸機
口罩不足 紐約醫護賒借偷
郵輪再爆疫 尚丹號百人現症狀四死
供應落後一億個 全球陷安全套荒
無視指引 安倍妻賞櫻飯敍
【點滴】婦吐口水被控「恐怖威脅」
意單日近千死 西班牙公主殞命
教宗獨站聖伯多祿廣場 為全球祈禱
武漢鐵路解封 婦帶女趕與夫團聚
習心腹轟武漢官僚 立案查266人
鄂贛撤防疫站 互認健康碼息衝突
台新增16例 桃園機場員工中招

===============

港聞

女司機衝閘驚慌 撞死途人 撼輕鐵
受傷送院 涉危駕被捕
還柙手足投訴警暴損視力
賀一誠出售美物業 向京表忠
石屋武器案 三被告被拒保釋
等埋藍隧 將隧延遲豁免收費
麥田守望：本土農夫亂世種出契機
農墟疫市排長龍 港島客「朝聖」
蘋人誌：增肥45磅玩命式平反 鄧月平

====================

國際要聞

遭亂入播鹹片 創辦人擁華背景
Zoom大熱 保安不嚴恐洩密
主持權限過界 監察與會者侵私隱
伊朗派槍手土國殺異見者
馬丁路德金摯友「民權鬥士」逝世
委反對派前將領 降美受審
伊朗300人飲甲醇亡 小童變盲

================

兩岸要聞

孌童淫網 受害人最細4歲
中國「N號房」會員800萬
留守兒童慘遭親屬老師性侵
指藉採訪做間諜 美擬逐中國假記者
桃園無業漢隨機殺人劫財
台警開槍截酒駕 擊斃乘客
控警一哥 台內政部屢違規

======================